林鄭真係劏豬凳, 明明家下守住香港，阿爺重有翻新機會。香港都失守埋中國要衰幾多年

成日話自己考第一

但每做一步都累全家

我準備好同醫護一齊罷

國際戰線：求國際封鎖香港

又阿爺
爺佢老母咩
明明係支共

死全家

活馬謖柒婆娘

考第一嘅人通常人格都有問題

明明只要香港力保不失，中國點都可以重新黎過